請聯絡仲喺Polyu 嘅手足嘅家人

立即向傳媒(蘋果)備案
表達自己仔女暫時失左蹤 （唔好講話身處Polyu)
同時為自己同埋子女立不自殺聲明

萬一出左事走唔甩都唔可以白白變浮屍
保障家人唔會被滅聲

推

求大家救救poly
班黑警已經唔理開花架啦
油尖旺嘅手足麻煩反包返黑警

其他區就開花燒狗宿狗屋狗車

已經出曬槍同埋趕記者走
唔該真係要救救理大

咁同自爆有咩分別

自咩爆呀 成場運動以來所有家長去曬邊？
比人滅撚曬聲呀
報比傳媒 傳媒有權拉你啲咩？？？

推唔撚郁

屌推呀

即係公開身份

一齊上議員fb搵議員幫手守門口！！！！
阻止屠殺發生！！！！

乜你地覺得守Polyu 嘅手足到呢一刻仲會怕比人check身份而比人拉？
更何況傳媒唔會亂報人地私隱(蘋果）

Push

而家係要防止屠殺而被滅聲呀

而家最首要係保住死守手足條命呀

備案係防患於未然呀

唔好咁天真啦
同自首有咩分別

自首？ 講失蹤呀
話我知家長咁講完係令手足犯邊條法呀！
呢個極權最撚勁就係滅聲 你竟然助紂為虐？

全部求撚其講句係自首就無其他理據？？？？

係poly附近大廈既手足，唔洗真係放火，打爆個火警鐘就可以幫到手，我做保安，個火警鐘響左，保安係停唔到響，一定要消防來到用佢條匙先停到，一響大把街坊落街，求附近手足幫手

全部求撚其講句會自首就無其他理據？？？？

幫手推

幫推

有需要將屋企電腦、平板交信得過既暫托？

屋企物件可以再清
首要係通知家人

整係打自首兩隻字咩都唔講嘅係鬼

推呀

幫手推兩下
兩下咁多

自乜撚嘢爆，有人被扣留左五個月，ＣＬＳ，唔係好似陳同學母女咁

向傳媒預案係所有手足都用得

推！！

push

[化學討論]丙酮氧化物 有趣而簡單嘅化學反應同大家分享

點解完全唔覺家長有出聲
唔怪得咁多浮屁跳樓冇人理

身在poly的目前最重要係 令檢控官 唔夠證據. 有乾淨衫 邊個唔中意著丫. 萬一無新衫，梗係要洗衫啦. 廁所水D 鹹味 都好過二惡英D 毒味.
Sup身 梗好過Gon身拉. 萬一凍到發燒，肺炎仲會send你去醫院

推呀屌

對抗滅聲 傳媒備案

香港人肯覺醒未

推爆佢老母呀

Poly人可以做定自保既野!

備案

up

對抗滅聲
記得將家人電話交比最信得過嘅人
出左事立即通知備案

poly手足就黎死啦，求下和理非快d去支援啦

仲覺得係自首嘅爬返留言啦

❗️❗️❗️
各自努力
大家去搵黑卡holder幫手 黑卡全球救援架
香港已知黑卡holder
1. Bob叔（ig bobsyouruncle1981)

大家去fb/ig comment 叫佢打電話去card centre 睇下幫唔幫到手❗️❗️❗️❗️❗️

黑卡holder有專線電話打去card center，可以叫佢地試下可唔可以有方法開到路入去，要由holder打專線電話過去先得🙇🏽‍♂️🙇🏽‍♂️

有人之前問過ae員工，如果唔犯法一定會救客（但香港法例所有人都係無罪假定？ 所以應該無問題）

幫手推推

香港人 備案！

我推

出面啲垃圾po就上熱門

推多幾下可以嗎

推多幾下

向傳媒備案呀

得p牌幫手推？
其他人呢

入面留守都打定俾星火報告人在poly

推兩下

1/10

2/10

3/10

4/10

好波

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

加油

快做

捉晒d屋企人威脅佢地出黎

b

唔明？爬文

我就死 可唔可以推下